誠放出租型男男友，有意請pm

高大、靚仔、幽默
每曰$10即可體驗與型男戀愛
名額有限
歡迎查詢

pmed

比夠1m你自盡

比夠2m你自宮

收唔到

不推文啦屌你

請選擇付款方式：

現金銀行轉帳支票繳費靈

所以點解唔將不推文變做default呢

Popo狗乸快pm

燒比你

脫離同溫層文宣>>>>>>>>>>>>上熱門

包唔包奶西

留電話

人獸交

包
+$2可以屌

咁cheap既你